全個熱門都係區諾軒！！！ 快啲推返行動post 啦！！！

笑咗

笑右

加油

明明仲有得上訴 法治仲有險可守

係喎！！！
OMDB

上訴又可以籌旗

冇名冇性既胸部襲警案呢條女就冇咁好彩
硬食一條罪又冇錢可以打到上終院
邊似議員可以咩都籌旗上訴自已份糧一蚊都唔洗出

上訴失敗但免入獄
2016年8月29日，法官就吳麗英等人的上訴宣讀判詞，裁定各人就定罪上訴失敗，惟就判刑的上訴得直，15歲少年及鄺振駹領取感化報告候判，而吳麗英及潘子行，則待領社會服務令報告。

吳麗英得知毋需入獄後表現開心，即時表露微笑，其男友鄺振駹亦不斷點頭。吳麗英及鄺振駹在庭外稱滿意上訴結果，感到鬆一口氣，稱尊重法庭裁決。

網民認為不能推翻定罪，將留下一個極惡劣的案例，支持吳麗英等人就此再度提出上訴